Rthk : 阻示威滋擾 高院向港鐵批出臨時禁制令生效至下星期五

Push

據機場果個所講
點樣去反對？？

政府同政府申請，你點反對
機場反對到咩

頂你邊度有人都禁制令
不如直接宵禁

唔禁埋831，禁到830先神奇

我搭車你吹我？

無交代，平息唔到合理指責就出injunction

食屎啦狗鐵

全民罷搭 睇佢禁得幾耐

其實同附例有咩分別

冇 其實噴野都係刑事毀壞啦

同港鐵附例有咩分別？？？？

已經準備好係站外出入口幫佢做人流管制了

重有人理佢禁制令咩

愈禁愈多人去

夠疆拉哂去赤柱

真係怕個禁制令面唔搞

唔好再講咩爭取自由民主

曬鳩氣

下放權力
警察全面進場

每日人流量咁多，你清場即係燒埋普通人

想嚇鳩和理非姐

入機場撐警(要求成立獨立調查委員會證警清白)

全部地方禁制令 = 宵禁

No, 想話比人聽最衰係暴徒搞事

又用佔中後期佔領區全部用禁制令解決問題,但以家D人重怕你告咩

禁囉, 索性全港所有地方都禁撚哂佢

港鐵取得法庭批出的臨時禁制令，禁止任何人士非法地及有意圖地故意阻礙或干擾整個鐵路網絡車站及列車以、及高速鐵路西九龍總站的正常使用、損壞任何財產或列車，以及使用任何威脅、辱罵，淫褻或令人反感的語言，或故意干擾車站內任何港鐵人員。

警察宿舍都好快出，不如貨櫃碼頭都出一出啦

又唔撚阻黑警係港鐵站掟催淚彈
有哂證據嫁仆你個街高等法院

機場禁了
狗鐵禁了
遊行禁了
言論禁了
不過香港人仲有心未死

睇佢封得幾多個站

黨鐵公然藐視法庭
黨鐵明顯有意圖地故意阻礙或干擾市民正常使用整個鐵路網絡車站、列車及高鐵西九龍站

市民就企都唔得
你鍾意話封就封得？？

覆核點睇？

刑事藐視法庭？

都話啦 , 個個禁制令後唔支持塞機場 , 港共覺得有效

會extend

靠紅底法官？

冇人搞法庭點出？

我哋一直欠缺「法律」嘅支援

乜到咗呢刻仲有人care咩
就算反對遊行啲人都照出黎啦

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

如果個個站都圍
狗鐵會點

跳閘

重點

建議幫佢開年

以後反對通知書(已變)，禁制令
全部都變廢紙

係禁葵芳定全線？

好快到商場

暈呀跌野落路軌呀呢d我控制唔到架鍋

法治已死

咁法院仲信唔信得過？

其實點解只係政府申請禁制令，示威者可唔可以申請返禁制令？

冇撚錯
機場都係同等道理

奶共法官呢一手係想屈人藐視法庭

通常都係重判同舉證門檻好低
所以飯民最大問題係唔敢提制裁香港司法系統

其實可唔可以起起班粉紅背心，狗味好濃

咁多要返工港豬好撚難

想問狗鐵報驚做乜？？？？
點解唔搵執達吏清場？？？？

有一樣野要承認

香港法律根本大量惡法
唔係好多人想像咁好
特別經過臨時立法會年代

禁制令
反對通知書
暴動罪

果堆傳銷可以長期生存已經反映左一樣野

直接司法覆核 不過駁回機會都幾大

黨鐵係靠房地產賺錢 車費只係零頭

作為一個有要求既乘客，一定會吹毛求疵，投訴如數家珍

睇下當日唔願意幫手老屈示威者的張天雁法官最後比人調去邊
唔做壞事就發配

而當日佔旺比假口供條老散執達吏已經acting緊總執達主任

一聽到粗口就要投訴

香港司法已死

出禁制令即係可以跳閘 快啲逃離現場

我明你個point ,但係睇返呢個direct quote，應該只計站內

The interim injunction, effective until 30 August, also forbids people from "damaging any property or trains and using any threatening, abusive, obscene or offensive language or wilfully interfering with the comfort or convenience of any MTR staff at any station."

source:scmp

其實jr過不反對通知書
係比愛國法官判輸